覺唔覺台灣有以前日本既feel

用強大製造業同出口一步步爬上世界強國之列

台灣脫離唔到只能做 Orem Dom 嘅困局，無自家品牌，連之前僅有嘅 htc 都末落埋

係 oem odm

當年htc擠牙膏重勁過今日apple

asus做得幾好...
可惜奶共

768MB RAM俾台仔恥笑咗幾耐